無聊想吹水

小朋友們集合

你唔係

oh~ 收返個hi 唔係小朋友

薯皮嘅忠實fans

你係

薯姐姐帶你哋去玩
come

所以我冇出聲住

你又認得

隻小朋油先係
去邊玩？

你嚟咗 集合咗

去玩過山車

Tg

太出名

我點會出名

唔出名 點會記得你

點解你記得矮仔

成日都見到你

因為佢成日秒回我啲post啊
認得唔奇，如果你會睇我post

我想哭

冇 睇你d po

點解

薯皮嫌棄矮仔

冇呀

無人理矮仔

我係人呢㗎
唔好聽佢哋講 我唔係小朋友

你係小朋油

唔阻你地

唔準走

唔係 我已經重新咗

Bye bye

正
拉埋小朋油去

唔玩呀

好可愛

好襯你

你好似皮皮

似我
圓圓的

你畫得好靚
可唔可以放上fb貼堂啊？

【漫畫】我發夢醒翻之後突然盲咗 第二話

好睇
呢個畫得勁靚

你都畫吓

我只識火柴人

都畫
奉命call人入去
【行動】聽日香港人有個重要任務

薯皮

耕田的矮仔

新世界の神様

白花油認唔認得我

食

記得投票

boom豬

知道

你鍾意啦

嗯 陣間去

ya

可簡化時間

乖

薯皮可愛d

無我份

嗨

投票未

投左比薯皮

佢藍絲黎架喎
拉

吓

笑死

薯皮d fd

我男朋友

我係佢男朋友

有

你唔同我一齊

呃唔到我

我記得佢
Me記性唔錯

薯皮都喺度

你仲乜走咁遠

冇位企

仲有me怕羞

24/11

但我好似未介紹喎

未
Me喺你其他po見過佢

未介紹
佢係我男朋友

你呃阿神啦

你爆曬出唔我又點呃

Ok嘅
你咁醒

你畫得薯皮媽咪(薯仔)咋喎

唔識畫薯皮

加返啲眼 當搣咗嘅皮係佢

你教我畫